[2017 DSE] HKCC定HKU SPACE好？

小弟predict自己best 5得18分
但好想讀HKU/POLY Nursing degree
打算靠asso努力搏上去
但吾知hkcc定hku space上翻去機會大啲
同埋有無話揀health science定nursing asso好啲？

HKCC for sure

有冇話health science定nursing asso邊樣會上翻去機會大啲？
Thanks for 解答

hkcc sure
因為有腳奶

hkcc for sure 不過唔知係咪得poly既hd係咁 好chur

Hkcc HS for sure

Chur吾緊要 最緊要係要上翻去

打快左打左5p字

同Hkcc nursing asso有咩分別

hkcc有開nursing咩
唔係得health study咋咩

hkcc health study(hs)都幾多人爭
升u率聽講唔錯
利申 冇讀過hs 等hs撚答你好啲

又好似係喎 得hku space有
Hkcc嗰個係health study

唔該哂你啊

hkcc hs都多人升返nursing

Lm同你處境好似

Hkcc
利申： hkcc HS升返nursing

HKCC貴為asso一大
資源師資乜鳩都好過太空人

利申 HKCC